發夢戰術討論

大家背囊唔好向後揹
擺手臂固定當盾

衝之前要列陣
有隊型，唔好一打就散
要還拖
保護頭